好撚煩

有冇人男朋友成日好鍾意講自己幾受歡迎幾咁威曾經有過幾撚多女？
.
.
.
.
.
.
.
.

好撚煩呀屌你
你而家同緊我拍拖啊
你係唔係呀
成日講嘢女前女後
你咁威咪出去食下女先
日日到自己幾撚勁咁
咁你咪撚同我拍拖啦屌你老母

好撚煩呀屌你
你而家同緊我拍拖啊
你係唔係路呀
成日講嘢女前女後
你咁威咪出去食下女先
日日講到自己幾撚勁咁
咁你咪撚同我拍拖啦屌你老母

嬲到打錯晒啲字

你地好細？

噉咪分囉
咁撚戇㞗

哈 又一pair準備分手 開心～

唔明 有咩好嬲?

煩咩分囉

分啦
放返佢出去慢慢玩